試著說：「滾犢子」不要說：「死撚開」

前些天我和老鄉一起到香港帶奶粉給家裡的娃吃，怎料在回家路上遇上幾個兔崽子，嚷嚷什麼要檢查我們的東西。我他媽的就火了，老子用真金白銀買的東西，他們憑什麼檢查？於是我就喊"滾犢子"，一把推開攔路的那個傻逼走了。

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

你quote我是幹嘛

用得著嗎

Show Blocked User - 做文明人講普通話
屌你老母 真係好難煩膠

133

死撚開啦

Show Blocked User - 做文明人講普通話

跟本連普通話都唔撚係，北方方言黎。

方言都要Block

垃圾